波壇王杰摩連奴我屌你老母 乞衣兜攞飯食

個名臭晒呃唔到人錢，連古寒濕鳩隊既遺約金都要呃，仆街廢老

或者今次成功呢 比d希望自己

球壇王杰改得幾好

歡迎daddy

樓主有無打算搵頭撞爆部電視機

我填緊利物浦會員表格

降摩伏妖

波壇王杰